清算時間到 間碟透露中國趨勢 中國創新投資涉間碟活動

中共叛諜爆料，大家不要吃花生就算，內裡有很多反擊中共的契機。

其中一個，就是要求港交所將中國創新投資投資有限公司()及中國趨勢控股有限公司()停牌，理由是公司業務與招股書不同（其董事長向心被指控利用兩間公司操控各地的間諜活動，為共諜安排職務滲透各方，融資去向成疑），嚴重損害股東利益，證監會需要介入調查。

若然港交所和證監會拒絕採取行動，即代表它們涉嫌在知情狀況下容許中共間諜機構在香港集資圈錢，用作顛覆各地民主社會政權，損害人權和民主，違反《香港人權及民主法》，理應被列入經濟制裁名單。亦即是說，共諜這顆老鼠屎，令到香港這個國際金融中心徹底玩完了。

特區政府責無旁貸，必須維護一國兩制保障下香港的經貿地位。若然怙惡不悛，則屬顛覆民主世界的同謀，美國理應援引1992年《香港關係法》，取消美國對港的一切關稅優惠待遇。

香港入境處向中共官眷及特務任意批出香港永久居民身份證，供他們作為移民美英歐澳的踏板，亦難逃罪咎！為防止中共滲透，各國政府必須收緊對香港的移民政策，加強政治審查，變相剝削了真正香港居民的移民權利！香港人，你沉默，你也是同謀！

作者

（請幫助翻譯成多國語言廣傳開去。圖中為向心。）

//百度：向心先生熱心公益事業，捐贈3億多元港幣發起成立公益組織中國科技教育基金會，捐助多所中小學和大學，並於2006年9月以中國科技教育基金會名義發起“博思夢想一二三工程” ，自2016年7月1日起，又在「財富風暴」互動平台協助下，於中國內地和香港正式推出“大學新生入學禮券”計劃 ，所有獲得中國本科以上高等院校錄取的高中應屆畢業生，均可獲得4000元面值的“大學新生入學禮券”資助。//

有無人做翻譯送去美國 荷蘭政壇？

推

幫下手

推一推

Opcw咁岩收左中共錢 可以咁樣同佢講 但係除左fb仲有冇其他source?